港鐵超合作運動1.0 車廂人手廣播警察811惡行

既然大家都有罷工決心
不如張宣傳工作擴展到 最多香港人既地方 - 港鐵
機場做文宣係有用 但始終解決唔到香港本土對抗爭既誤解
所以我覺得更應該先安內後攘外
但由於港鐵範圍內派發宣單係觸犯港鐵附例
所以我想號召各位以和平理性方式 係港鐵車廂行進間向市民廣播811警察戰爭罪行

還原事實真相 讓我們變成真新聞的傳播人

推

記住跳堆閘，唔係塞，係跳

Pls

冇人做我自己做

...